愛情真係好複雜......

試問你初嘗愛時是何感受呢？
總令到我痛苦萬分
卻令我深深依戀當中人事物
盡管結局正步向孤寂絶望
當成為行屍走肉之時
當憎恨他/她之時
當重逢上全新的他/她之時
當一切結束之時
試問你仍會記得所愛嗎？

複雜嘅係人類
愛情理應係一種簡單嘅直覺

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》